[有圖]港女人妻可愛 v手勢影相

晨早洗洗畀我睇埋啲咁嘅嘢？
屌你老母

佢不嬲係咁

屌佢老母

咩叫不嬲係咁
幾時有

唔計政見，真係幾可愛

試吓起佢底

已起 想嘔

邊度可愛

舉v仲唔可愛

早晨 屌你老母

屌你老母

吊你老母食緊飯呀仆街block9你

你都幾重口味

你睇睇我上一個post ，大把人block啦

正皮引伏

請受小弟一拜

D手指咁撚短好撚柒

估到都照入

樓主 見你有圖就唔小你但譴責你唔打慎入

我上個post 先要打慎入姐

依個post殺傷力已經好大

林生都上連登?

濕濕碎

林生你真係幾變態

遮咩QR 係人都知佢出生日期

早食師

支針筒

支針咁長 唔似科興喎

成日都有你呢啲垃圾以為po林鄭 葉劉好撚有趣

佢個v宇會唔會太闊

差個啊嘿顏

掛羊頭買狗肉

正評 開心share

未入黎已經估到

個標題咁juicy根據經驗一定有問題

點解會自動禁左入黎

波哥，辛苦晒

食開屎?

單機啦屌

真心 真係幾cute
隻閪手舉個v幾好笑

食到咁偏

手指開始抽搐, 應該活唔長

復必泰來

垃圾港女

屌你老母啊仆街樓主

Block

我都覺

你班人唔識嘢 明明幾可愛

屌你老母仲可愛呀

咁可愛一定要身體健康 出入平安
一定唔可以有副作用
所以咁多人愛佢
好似七師傅咁

個V有幾闊
個西就有幾闊

比習大大玩開, 無計啦.

我要同佢瘋狂做愛

愈黎愈低質 屌你老母

伯母早晨

高汁

落地獄啦屌你老母

你老母萬幾個

v字手勢你英國為二戰勝利舉起既
林鄭係外國勢力
仲有呢幾年都多左人舉3隻手指

冚家鏟

推

射爆

屌你老母個老母

玩開六十路？

Ching識貨

可愛
咁重口味

看來這貨養不熟呀，還是跟英國脫不了干係

咖啡都慳番

射左

都唔係好得人驚啫始終見慣
雖然標題黨都係要屌老母但未至於要去到屌老母屎眼

支針筒好長

睇返以前成蟲你就知點解搵佢拍武戲多過洪金寶

屌 睇完成日會行衰運

唔好噁心我
剛食飯
拉

港女???

唔係港女？

真，個Yeah 字好鬼有力
好可愛

佢打晒之後，係咪唔帶口罩出街

屌你 要洗眼

你老母，依啲就有圖

有無人都覺得佢隻V手好似假手

港妖

港婆

食屎都得啦仆街
你屌開爛肉？

尊重下啦，人地carrie囡囝人家嚟架🙈

［有圖］港女比中出仲舉v字手勢影相

哇，好臭

終於打完兩針死唔去 完成政治任務 可以無限連任了

咁多負皮
點正評引伏呀

想屌 點算

mk妹v手勢

我屌

神經病

打針個姑娘好似幾正
件衫印晒bra帶出黎 睇到我扯左

I block 9 u

中風倒數

正皮for圖文相符

標題黨累死好多連登仔

起完你底block左你先

屌你老母 都估到你

扯左小小 冇得救了？

かわいい

同場加映

幾撚時死

block

好正喎

真 個v手勢開到

呢個值得開多個post

點解要害人哋啲仔女

連登日常
p.s.睇到標題第一時間下意識以為係葉劉,思維連登化

會員編號：372210
會員名稱：唔好同我TalkShit
註冊日期：2020年8月27日

【⚠️】
事蹟：藉被藍絲用太空卡扮訂盆菜的黃店一事趁機支持將電話卡實名制。
詳細來源：

【狗隻】
事蹟：美國總統特朗普揚言隨時廢除230社交平台言論保護法案，條友屈Donald Trump行極權
詳細來源：

【五毛互含】
事蹟：同五毛6帽王何家成互含
詳細來源：

【五毛】
事蹟：話手足掟磚、放火有錢收
詳細來源：

【真五毛】
事蹟：承認有收錢做五毛
詳細來源：

屌你老母未睇圖已故到

你真識食

臭女人

羅馬數字 V

記者識唔識影 葉劉梗係影埋腳

都係架

出去睇姐姐都冇咁撚嬲

如入來係為咗block柒你呢個戇鳩仔，以後D posts唔會在我個list再出現

sick ball，葉劉對腳真係好撚正

孝子獻圖 望一眾巴打笑納

點解冇正皮引伏

Carrie

一日三次
點解我咁易中伏

點解兩隻手指可以分咁開，好似P圖咁

我都係j返Regina算

即刻唔舒服